大家唔好鬆懈 送中100%唔會咁容易撤回

呢兩日嘅遊行 包括之前嘅雨傘運動 對中國政府來講都係絕對唔會容忍嘅學生運動 佢哋唔會俾我哋咁容易慶祝勝利 絕對唔可以鬆懈！

推

法國黃背心運動的 8 堂課

Pish